美心集團代理，來自美國的漢堡品牌Shake Shack

【連鎖漢堡店食物中毒】貴婦食家吞$50「三成熟」漢堡中招！睇4萬蚊醫生 專家：絞肉易出事 85°C先安全

雖然文內未有公開餐廳名字，惟事後網友按圖索驥，發現Jolli 光顧的是美心集團代理，來自美國的漢堡品牌Shake Shack 。

美國漢堡Top 3 Brand Shake Shack
美股代號 SHAK

利申：未試過，想試下，依家不了

推到比大家知

屌 六月講到依家啦
今日先知係美心？

應該未有六月咁早*

可能有人唔知
唔好屌同路人ok?

食佢對家five guys啦
雖然貴，不過大份

咩六月
伍臭閪九月先去日內瓦鳩噏
十一月先話放棄年青一代

好鹹

不了
但去邊到有黃漢堡食？

#4咪修正返😖

burgeroom

burger home

推

淨係一個包都已經食到我嘔

黑心

ppppp

佢薯條俾3倍。個奶昔好飲到癲。通常食細芝士煙肉漢堡加海鹽焦糖朱古力奶昔已經超滿足。

嘉寶

究竟一份餐有幾多卡路里

你放過我喇😣
你知唔等於大家都知

唔會響香港食！

有錢女

食過，好一般

佢個薯條個杯冇撚用
好似唔洗錢咁狂鏟啲薯條入個紙袋
上次同frd兩個人食
每人一個regular包加個大薯share 再加奶昔
飽撚到想掉啲薯條落人哋個袋度

呢間食物質素完全唔值個價

中西區好多高質
Electric Ave, beeger, c+ burger

可以去良心guide睇下

milk shack 正
shake shack正垃圾

lm

Burger Land, 轉角見, 嘉寶漢堡 呢幾間都推介

我覺得好食過shake shack 同5GUYS

口味岩香港人D

Shake Shack D肉太咸, 包有D油
5GUYS 垃圾中垃圾, D肉係好Juicy 呀, juicy 到濕哂成個包皮，梅哂呀嘛。唔係汁，係湯水咁款。係美國食又係咁, 係香港食都係咁. 垃圾

講真，反送中前食過 shake shack
個包又細又貴味道又一般
係個 lemonade ok
咁嘅價錢食 triple Os / 五條友 好過

仲有長沙灣鄰居

日本食過一次都覺得麻麻地 香港更加不了

冇聽過

又講美心
去聯合國講嘢個老女人得嗰零點幾%股份
仲要之後美心出埋聲明割席

咁得閒不如講下銀龍呢啲極藍嘅藍店
佢哋真係多得美心唔少 幫手轉移連登仔注意力

4年前日本開頭2-3間果時堅好食

跟住越開越多, 水準KEEP唔到

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂好無

五條友係平常用嚟頂癮嘅啫，如果有時間我會去Dan Ryan或其他西餐廳食。

試過一次好撚油

Dan Ryan 食過兩次, 但冇食過burger, 因為一大班人去
真心D野食都OK。

BLT Burger 我覺得幾好。缺點係唔juicy . 但D肉有得選擇5成定全熟。而且有6oz份量。薯條都好好味。當然會貴D啦但係成件事。人均200蚊到

就算唔藍，佢都整得好難食
個包皮林啤啤
Five guys真係高質好多

食快餐睇卡路里？

就咁一個包一個薯條一杯汽水，都應該超過3000卡路里

push

下 我不嬲唔食漢堡包

次次同條女去食都飽撚到嘔

尋日去musea食左個包+regular fries+奶昔飽到想嘔

真正美式burger fries 係咁架啦
上次一路食一路驚, 但又忍唔住繼續食

in five guys we trust

five guys 啲薯條真係cls咁多

改名做five demands 香港人保證要你淋檔

佢一話嚟香港開已經知美心代理啦

綠色既？

Five Guys
立場: 未知
地址: 灣仔莊士敦道60號地舖
地圖:
電話: +852 3618 9122
網站:

和你Pay:

未食過
想去日本食
應該唔會係美心啦掛

開個陣食過一次唔撚會再食
個包又淋又油同之前係美國食爭好撚遠

five guys正
有大大粒花生食

嘉寶同添福都幾正 連鎖mos部分分店好似黃

食Burger Home仲好啦，又好食氣氛又好，夠晒黃

exactly，貴到喊

triple Os 好食同幾抵食

真 上次唔知嗌左個大
淨係食佢跌出嚟個啲已經飽

同撚意 鬥醒

六月大家撐pp時仲話過要食
時代會變

真係大份得淨
食細薯條已經飽
食埋個包差d嘔

No offence 但之前食嘉寶唔知係咪因為太多客 啲肉凍凍地 搞到唔敢再試 但啲醬幾唔錯 想知啲肉平時係咪都唔熱㗎？唔係嘅話想比多次機會佢

戒咗好耐喇

藍曱甴代理

食美國漢堡？！你係咪中國人？！

721 831 101 1111

勁撚好食

食5guys 都叫有幫過下手足
但內部點就唔清楚

five guys好食好多

竟然冇人講個藍屍支那女食家

Burgerman

食過完全冇牛肉味

抵食啊

Hero factory
fast taste

不了

sry 都係戴下頭盔先唔好意思
傳聞中 出面有煙 灣仔放人去抖 飲下水咁囉
自己判斷

幫襯過
服務態度差
食物一般

想知honbo係咪黃？

薯條潮文條友去咗five guys做

Push

有好多個股東夾份, 黃比較多

難食過麥當勞

薯條控嘅我都食到反胃

Diu 又係仆街美心

黑心集團都食就抵死啦

18年新開食過一次已經不了
Shake Shack 杯奶茶milkshake 飲到糖尿

佢舊牛肉加左勁多調味，本身完全冇牛味

食開嘉寶

柒少陣啦😂

修正一下，應該係八月左右
但點都唔會係六月啦屌

係五兄弟

美心所有旗下都唔幫襯

美心假愛國真崇美 點解要引入美國牌子

我仲記得果陣條龍長到